點解冬至大過年 但係冇冬至燈飾

真係唔明

因為全世界都要團圓
冇時間shopping
唔會帶黎商機
咪唔整燈飾

咁又係 我聽晚都做冬

我屋企冇做節既概念
會親戚圍埋食飯只有新年交換利是

冬至同新年嘅差距愈嚟愈大

又見on9親戚